做賊既歡哥畫畫仲靚過袁生，袁生應否收皮

應該收皮
袁生食屎

唔係撐袁牲 ...
但係樓主連桂正和都唔識 .. ...
好明顯張賀卡係拓印出黎 ...唔係賊王自己由零畫出黎